唔應去買世界歷史(日本漫畫)本細書

以為果12本精華版... 洗左幾十蚊

呢本似乎唔係日本出的,
上面世界史,下面中國,台灣史年表